你班反朗隊既獌注定比清算牙

點樣都唔可以反朗隊丫